"Als je zou willen horen, Joe--" Ik begon, toen Joe opstonden en kwam naar mijn bank.
"Lookee hier oude kerel," zei Joe, buigen over mij.
"Ooit de beste vrienden; ain't us, Pip?"
Ik was beschaamd om hem te beantwoorden.
"Wery good," zei Joe, alsof ik had geantwoord; "That's All right; dat is overeengekomen.
